香港仔有獅子狗

⼂⼀⼃乛⼃
放飯經過見到
見到有個學生妹自己一個善後想幫佢

放工過嚟睇點樣幫